有冇人試過乜都冇做都比人派好人卡

有次我個fd同我講話佢條女覺得我係個好好嘅男仔
仲有次係玩IG印象個啲嘢，我個女仔fd話我係個幾好嘅男仔，應該有好好嘅對像

普通朋友讚你邊關好人卡事